呢排武漢肺炎確診個案算唔算係J Law口中既VCP型態

點解我明你講咩

解釋下

解你老母

估唔到支那廢炎都係 J Law fans

直程係cup with handle 後進入stage 2 破頂一望無際